鍾意佢 但係過唔到自己個關

早排對個女仔有好感 點知佢真係主動同我傾計 但係佢個陣有男朋友
熟左之後大家都會聯絡下有講有笑 （我有刻意保持距離）

之後佢同男朋友鬧分手 佢打比我係到喊話唔知可以搵邊個 出於義氣 傾左一晚通宵
我都係用一個朋友角色去安慰佢 叫佢同男朋友冷靜處理 ，後尾佢地復合左一排又分手 （佢地分手唔係因為我）

隔一排個女仔同我表白 我諗左好耐好耐
但係我此終過唔到自己個關 覺得自己好似做左第三者 搶左人地女朋友咁
再加埋身邊d人講8卦 見我地fd少少就話我搶左人地條女 又話佢點點點
我男既就話唔係好介意 不過呢d說話我怕女方聽到都幾難受

所以最尾我都係不了了之 佢應該feel到我太冷淡 後尾慢慢大家就無聯絡

不過最近發現其實我一路都好鍾意佢
不過聽身邊d朋友講佢同之前男朋友又復合左（唔肯定）

黎緊5月中佢生日 我應唔應該同佢坦白好
定係我呢d小毒毒無謂去搞人地

個女仔咪又係搵你做水泡

人地都複合左 你衝出黎做咩

又散又復合再散再復合 到時同你都可能咁樣
利申：有fd係咁

好馬不吃回頭草 仲要係臭草 不過你應該都係臭馬

應該唔係啲乜野好女仔